測試友誼嘅挑戰

今日有個男仔friend 問我「平時扑野你戴套定佢戴套」Gay test

一齊戴架wo🤔

推到上熱門

佢係咪知你係gay 丫清

所以啲人成日都話香港嘅性教育好差
樓主個朋友又無講明另一半係指男定女
女人都有避孕套㗎
唔係gay test囉
係樓主借啲椅FF啫